手足偷渡失敗左膠去哂邊? 環保撚女權撚去哂邊?

Emma Watson去左邊? greta thunberg去左邊? nelson mandela去左邊?

Emma Watson:我吾知 我睇吾到

人民幣真係香

是人民幣 我加了人民幣